六合彩中左派錢！今晚買七個字！

1+4+6+7+9+38+45

14+24+34+44+45+48+49

6+17+18+24+29+34+37

中左頭獎派頭100個每人1萬！
共派一百萬

跟

留名，祝樓主一生快樂

多謝你先

Lm

多謝

lm

留名 祝你中到

留名

三條買曬 一齊中

Lm 祝樓主中頭獎
一係就比我中

ok

跟你買先

一齊中

中中中

謝

指定動作！多謝！

跟機

LM

多謝樓主

留名睇中七個字

你話架

留名！

推 留名

祝您好運

55

LmLm

me

係咪真架？

集氣

留名 一齊中

留明無壞

跟！

相？

.

lm恭喜樓主

PM

好

截數

祝你中啦！

留名無壞

買8個字

我中左比返1000萬樓主都得

Lm g持

咁我都祝你中

留左先算

留

support

留名 雖然會買但都祝樓主中

On

lm多謝

過左100喇柒頭

加油

黎明

Im

謝謝

係至好

跟晒

祝樓主中獎

咪答沉船

分你一半抵啲

im

等睇個個跟樓主買
到時每注頭獎七位數都無

花式Lm

支持

祝你中獎！

你確認你會找數？

隔黎post派4000萬添啦

多謝你

Dllm
大力留名

買你對家 我跟

中哂嘅話，我派返1,000,000比你

跟你買

嗨

我都想要錢

Gd

多謝先

Fujjgfjjf

lm!

樓主長命百歲

多謝樓主明燈

Gun

thx

Thz

lm全炒

Lau Ming

留名
走數死老母

G持

Ok

派錢

等你

Lm!

Thanks

congrats

唔記得買

職乞！！！

樓主中了

風

最後一分鐘

收皮了

thanks

記得要中

4/7/38，2個半字

推

多謝大佬

中左

唔中呀屌你

fatfat

中咗

中撚到咩

點解仲要留名

睇你個死人寒酸樣都唔中架啦

多謝晒

連燈真係成班盲撚黎
人地話頭100個 留乜柒呀仲
仲有9:30啦 自己對下佢條飛啦on9

沒計, 有名你叫兒登

多謝樓豬

我成世仔未中過六合彩

今日受你既 number 啟發, 再加少少想像力

買左你無買既 number

點知 中左 4 個字

btw, 樓豬 得 1 條中 2.5 個字
另1 條中 1 個字

Thx wor

so good u are the best